其實eps係咪已經收緊皮

好似冇咩見人用咁

依家冇信用卡既人都有得用tapngo eps得返㩒錢功能 潮流興cashless 過幾年真係收得皮

買車都用緊eps 用卡要收charges

連登仔話而家興比cash

世界性trend 香港未興姐

eps咁柒麻煩
又要pw又要插卡
大銀碼又用唔到佢
細銀碼除非8達通冇錢唔係都唔會用

用信用卡拍一拍又有現金回贈
搵撚人用eps

之前black friday 話出支票

係囉

而家FPS,tap&go,payme,wechat pay
Big data世代根本cashless已經係大勢所趨

信連登仔就仆街啦

今日先喺運輸署續牌收EPS

好多舖已經會話冇eps得銀聯
雖然知道一樣咁用但覺得銀聯係大陸人用
所以明知佢係得銀聯都堅持講eps唔講銀聯

big data同cashless關係在於?

政府咁疊水 都肯方便市民 為慳個少少手續費

下 原來而家買車要CHARGE

無折扣優惠點幾要用

唔好意思，我去襟機先

其實係咪兒登好多人未申請到信用卡

高登黃金買野，大部份時間俾eps

只收cash既鋪頭，係唔會幫襯既

信用卡要手續費先用eps